儘管他可能無法說出他所信奉的政治理論的名字，但他自己的魯莽、虛榮和威權本能已經讓他走上了法西斯的老路。 特朗普主義是美國法西斯主義，邁克爾·格爾森，2021年2月1日，華盛頓郵報 
 事實上，喊法西斯和做法西斯被放在同一個平臺或同一架飛機上，這是非常令人不安的。 塞斯·羅根說，稱他對泰德·克魯茲的批評為“推特口水戰”分散了對真正政治問題的注意力 
 摩登派在一張又一張專輯中，年復一年地抱怨法西斯和偽君子。 Sleaford Mods開始自省，但不要認為他們已經變軟了 
 美隊創作於漫畫的黃金時代，是最早的漫威英雄之一，也是最明確的反法西斯英雄之一。 美國隊長能為兩個截然不同的美國服務嗎? Aja Romano | 2021年1月12日|Vox 
 推特只是在打壓保守派，濫用其平臺，違反合同，侵權干涉企業，從事法西斯式的真相和言論壓制。 在國會暴動後，推特清理了與QAnon相關的7萬多個賬戶|Tony Romm, Elizabeth Dwoskin b| 2021年1月12日b|華盛頓郵報 
 “抓一個自由主義者，每次都找到一個法西斯主義者，”伍茲今年4月在推特上寫道。 James Woods如何成為奧巴馬最大的推特噴子|Asawin Suebsaeng | 2014年12月31日|每日野獸 
 當時，瓦利在歐洲，嫁給了一個法西斯式的小貴族。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 事實上，我記得柏林牆被稱為反法西斯壁壘。 冷戰的終局如何在柏林牆的廢墟中上演|威廉·奧康納| 2014年11月9日|每日野獸 
 本週早些時候，普京稱烏克蘭獨立軍為“親法西斯組織”，並譴責烏克蘭美化該組織。 萬字為何在烏克蘭西部如此流行? 2014年10月17日|DAILY BEAST 
 我們已經從魏瑪後期進入了1933年法西斯接管的火炬遊行階段。 從ISIS到埃博拉，是什麼讓娜奧米·沃爾夫如此偏執? |Michael Moynihan | 2014年10月11日|DAILY BEAST 
 這件事發生在1938年4月的布爾戈斯，當時法西斯軍第12師正在接受檢舉。 五箭樂隊，艾倫·蔡斯 
 他和那些把法西斯子彈穿穿卡洛斯叔叔喉嚨的人並肩作戰。 五箭樂隊，艾倫·蔡斯 
 我們都知道這種虛偽的中立到底是什麼; 它是如何保護法西斯西班牙向軸心國提供的卑鄙援助的 五箭樂隊，艾倫·蔡斯 
 佛朗哥是法西斯主義者，今天法西斯主義必須在全世界取得勝利，否則將永遠被粉碎。 五箭樂隊，艾倫·蔡斯 
 拿文件的人舉起沉重的拳頭，一拳打在法西斯分子的門牙上。 五箭樂隊，艾倫·蔡斯